《求救》 iphone日曆 狂收廣告

有無人同小弟一樣情況
求解決辦法

煩到西咁
日曆無得拒收廣告
日曆都del埋 仲係咁提示我

下午6:00可以擺脫

洗機啦

自己google 日曆 廣告
第一條result就有解決辦法

你係懶定係唔識上網

上得咸網多

㩒咗入去會萬劫不復

近來有不少iphone用戶遇到行事曆出現彈跳式垃圾廣告的訊息，

或是被陌生人邀請加入某個活動。

經了解，原來廣告商是透過icloud帳號發送行事曆邀請，

只需要創建一個活動，設定好開始與結束的時間，

再加入一批Apple iD帳號，如此一來，就可大量隨機發送廣告了。

且這類發送活動邀請的訊息，僅有『接受』『可能』『拒絕』選項可按，

就算您按下『拒絕』，這廣告依然還是會纏著你，

因為按下拒絕後就等於直接回應這廣告～HI~我是活人帳號。

由於垃圾廣告發送邀請是透過 iCloud 同步到手機裡面「行事曆」，

手機再給我們發通知的，所以如果您的icloud行事曆有與App相關聯，

就有可能收到這類群發的垃圾廣告。

Thx 巴打